打鼓嶺警車私家車相撞 4警員送院

2021-03-13 16:16
打鼓嶺坪輋路中午發生交通意外，一輛私家車與一輛警車相撞。事件中共有5人受傷，包括4名警員。

事發在中午12時23分，一輛警車沿坪輋路往沙頭角公路方向行駛，當駛至打鼓嶺坪輋路時，一輛私家車從一停車場駛出至坪輋路，兩車其後相撞。事發後，警車及私家車的車頭位置均有損毀。在涉事警車上，負責駕駛的男警務人員腰部受傷，車上另外3名男警務人員輕傷，至於39歲李姓私家車司機則腿部受傷。受傷的5人清醒，被送往北區醫院治理。

開心

中共

會唔會用国安法拉個司機

私家車襲警？

私家車司機係味要國安處跟進？

私家車

拉得

點解唔係送殯儀館

癱好啦 唔好死呀

有無狗死

最緊要殉職

驅巴真係一個集團

拎去人道毀滅？

想用個幾隻狗條命換個司機無事

黑警死全家

仲去醫院唔驚咩

咁都唔死番一兩隻 不完美 可改善

死左先報啦
支香檳等緊